當年話拍既world war z 2 點解無晒聲氣

前年吹話上年上 點知到宜家都仲未開拍
到底係咩原因 依排好少喪屍戲睇 希望佢快d開拍上映

我都想知

好期待 但拍都未拍得成 算吧啦